想同利記球迷和好

可嗎

不了

dse雞

好啦唉

你？

不了

企開啲啦